一開機冇畫面 點算

個mon左上角有條白色底線係咁閃 load極都係咁 重開機都係咁 其他一切正常

Harddisk死咗

入bios set返boot device

佢呢個畫面點入bios? 應該連bios都入唔到
Ching試下轉下其他ram slot or 重插條ram試下

一定入到,一開機狂按del

佢個畫面係黑色之後有橫線左上角
仲未到可以入BIOS個位
按delete應該入唔到

no,have loaded bios already